有冇人秒回下我- 想飲酒

two post

hi

this post

用你個個啦

頭先做咩唔一齊飲

咁唔好理我

見佢中左1001咁耐都唔開

岩岩唔想飲

我就係見佢冇開

應該好好笑

你好香

真

我仲香

咩料

你仲唔訓

下次記得用

頭痛唔舒服仲唔訓教

me曳

且

用豬腳麵線

冇咩事了

想睇浮雲哥醉酒話

好掛住bb

同佢飲油

佢真人得意過相

who

灌佢

誰

我

佢禁制好搞笑

薯皮BB

要灌好多

樹皮！

佢好勁

酒桶

即係扮醉？

係

被騙了

仲開到好多廢post

jok？

識食

你宜家先知咩
不嬲知佢假膠

蝦翁出現了

仔老 母崠？拿

好耐冇見

唔好響我朵 會死

join

知你唔想見我

又鬧我老母

成個變態佬咁

唔準死

講到我本身唔係咁

唔係
好掛住你

聽得明

☁️☁️☁️

豬。豬一另

勁左

睇得明老母2個字掛

唔明

豬豬好另

豬豬好叻

我明

我都覺

🥔

咁浮雲都幾好戲

人 老母仲好込

你第一日識佢嗎

屌仔忝圌

你老母仲好戲

醉左仲咁惡嘅

真定假

屌爆你慫母

屌你老母

屌你臬十閪千母

又鬧人老母

惡撚到

最憎講咁多粗口嘅人

醉左先至要惡

屌仔萬狗

係 我翻譯正確

有啲驚

豬。疍幾叻

摺先

你有仔屌

新會撚留名

屌開大隻靜 仔

貓 貓

咩事

上次講左個撚字就俾人block jor

醉啦
休息下啦

me黎
sor

抱我上床

ok
公主抱你

好大力

艽菂好大力

me巧man

retake dse好大壓力唔衰得
老母好大期望

想溝你

多謝

come

捱過就天晴了
失敗左最多未讀HD

你係7net?

我就是成功的例子

想再飲 有冇人join？

已經asso 緊呢排又就mid term
仲有一科係4月1號夜晚考
(dse 中文係4月1同2考)

咪飲咁多啦

我都係
一係讀副學士接返上大學

john

加油

青青

唔準再飲

☁️☁️☁️☁️

個補習阿sir話我應該有3-4 但我都好驚
因為舊年我做丫丫林mock都有3-4 但最後straight 2

就算上唔返都可以出黎做野儲錢搞埋個top up佢

join 飲緊

唔好打我 頭痛了

雲雲

晴晴

你都恰得我耐啦
唔打你你真係得寸進尺嫁喎

快d飲 養金魚咩

食食

但我個分仲叫ok 夠入hku eng係中文2咗 如果由差啲入到hku變要讀top up 我應該接受唔到(無歧視之意
身邊啲fd都入晒U但人地問我讀緊咩都唔好意思同人講讀緊asso…

what is 7 net

咁差一科可以retake先

雙修緊啦

覺得自己讀到書走去讀top up又浪費左d既

我自己讀唔到
所以幾支持啲讀到書嘅人
讀到就讀埋佢

無 我有個朋友叫7net姐
佢考左4年架喇

我都係讀書辣殺 唔識答題

都幾慘

我係懶
興趣不在讀書，反而我實際做野係ok嘅
人人唔同

飲緊第三罐

佢攞黎

巧勁

我做野果到要不停進修 都係避唔開
直到上到team lead為止

多謝大家支持

放假relax下姐

真
如果認真左都唔得
真係要認清下現實

好串

考四年真係浪費時間

好
頭
痛

我都擔心我做野要進修
真係唔想讀返書，好辛苦
嗰時真係好負能量個人

諗住存下錢，到時睇下有冇出路

係 成班屌佢on9都繼續

邊有?

睇好你

讀返書未必會唔開心 求合格既話其實好易
仲識到班同學 唔會得返工放工咁dry

返
唔到
屋企

利申會考2分

如果邊做野邊retake都ok嘅
如果專心retake都唔得
就好似做左4年廢青咁

我嗰科聽極唔明
我覺得自己讀完都係屎黎
算啦，唔想唔開心
嗰時每次諗起讀書都想喊

屌你根本係屋企

睇化左 不過你咁樣既話就諗過第二樣啦

條友野都無做 好痴線
為啖氣

薯薯

我好彩冇咩感情煩惱，因為我啲煩惱係曬其他方面

因為冇感情

寫落cv度就好似做左4年廢青
可能佢真係想做廢青呢

我都想冇
感情事難放低

俾秒回豬呃左
又話add左

所以我好欣賞同羡慕啲鍾意讀書嘅人
真係讀得到我到支持佢地

sor9ry
我都唔知點解

薯薯都藍

用左半年時間

餓唔死就得啦 唔好太高要求

呢方面真係冇咩感覺
可能冇真係鍾意過人
其他方面都未處理好，已經夠曬我煩了

見你藍
其實識你地嗰時個人已經開心左
我頭幾個post有啲負

放低左？

我冇女就藍架啦

希望你會搵到方法啦
人人既答案都唔同

而家有時都會文青下

唉
所以我未唔明囉，你當我仲細得了

查實今晚都有d病發 所以上你壓制下自己

我仲後生
老多幾年仲係咁就唔同講法了

搵到下個就唔會

打錯
係黎 我都開始有d醉

冇人明我架啦

你發洩到自己就ok了
我唔介意聽下你講

回想起黎我都曾經好迷茫 不過好快就見到機會

眾人皆醉

我想發洩會開post寫文青野
回下人地既心事 因為我唔鐘意麻煩人

我而家都係嫁
都唔知自己咩料，做堇咩

除左自己 無人會理解到自己架喇 只係想搵個人聽下姐

都係想搵個女朋友同我一齊行

而家識個女仔過世好難 已經太遲
人地大學已經開始要識

你講我地就聽

我都明

等機會黎啦 正面d就自然有機會

ok嘅
我之前都開過樹窿post安慰下人地
但啲感情事真係唔識答

哇 唔係訓左咩

返工識唔到

未訓阿

你咪當學下野 練下同理心
可能慢慢會搵得返感覺

讀唔成大學係咪注定無女

返工根本無可能識到

係
我比唔到咩有用嘅意見人
但我可以聽人講，認真咁回覆去安慰人

咁可以讀i大既
一樣姐

me i大
男人科，但溝唔到仔

啱啱都話 d人上黎都係得個講字想人聽
所以你已經做左佢地想要既野
根本就無答案既

讀咗個野雞hd

唔係土木就係engine

我自己有時都會問下網友意見
但唔係感情事，係返工啲野
上班台啲師兄師姐都聽左我好多

me識朋友已經係個問題黎
所以冇諗過一步登天
咁快溝到仔住

真毒薯

丁丁

事業既野就總有同路人 有d處事既野都係可以共通到既係
我以前係高登都鐘意去上班台

佢就真係真毒了

係
見過我就知了
可能有心理病都唔出奇
但而家只要我自己開開心心就滿足了

飲酒？

我都係

你隻手好靚

你又飲酒又嘔咁

joni

因為我呢一年先開始識網友
起初識網友係嗰邊，年紀大啲，專業意見又多啲
我中後期先黎左

我女朋友緊係靚

嘔落你到

嘩咁狠毒

join？

我好似脫唔到毒咁
毒味太濃
我覺得我著咩衫都又毒又柒

我飲到傷哂成日作嘔

me未訓

連登有年紀大既人咩

join忍酒唔join嘔得唔得

著mk衫 配返個mk look

皮皮唔乖了今日

明明第一次係post你俾我感覺唔係咁藍色
係咪因為夜了

咁我嘔落你到

嘩你唔好逼我

還好啦，我唔算覺得好大
佢地啲仔女有個細我十年度囉
其實ok嘅

亂嘔p

你覺得我個氣場邊mk到

返住日pt

我一腳伸開你架

臭雲

所以咪要改

我咁肥點伸

染返個頭 整個冷色系 cat girl都變mk

比啲自信bro

我的確唔算係藍色
但都係講事實借
可能啦

幾點

mk仔親自教路

想學

浮雲(mk)

咁隻腳一齊伸

我行開很醜但很溫柔路線
啲人讚我個樣好乖囉
其實係毒柒

都唔夠 我200kg

做咩扮小金

佢有仔

你想要仔？

又講
唔好咁失望啦
雖然小金係幾好咁

男神ok

佢男朋友仲好

去同小金爭過啦

要你

用體重贏佢

me no仔喎

勁了

me訓了
玩唔到啦
認輸了

木人

木

我愛狗姐

結婚未

好眼訓

咁早醒

起身返工

辛苦你啦

想射波

支持

no
仲係床
得返半個鐘準備

做咩叫我

皮皮

唔得呀我架唔要呀

Join

乖啦
幫你完整咁保護佢唔比人拮啦

小金乖

好攰
想射波

射啦

男神淨係可以比我拮

好人卡出現了

G持

得返15分鍾準備

我仲有10分鐘要出門口 但我仲未搞好哂

早

早呀

摩摩

啱啱起身

無叫你

pt唔卸佢啦

好名

驚驚又好掛住你呀

放明hi

hi 騙人豬

似乎皮皮都係返去左工

童話裡都是騙人的

嬲姐

200k仲唔係叫我

軟軟

成晚無訓！

出出hi

因為掛住你

中出豬

豬豬

你唔好再呃我！我等左成晚

唔開心

唉

做咩

whats up

一係屋企就暴飲暴食

我都諗緊食乜

見到有咩就啪入口

新年仲淨左兩位金莎 琴晚食左半盒送酒

金莎一日啪7 8粒

仲有無玩塔羅

唔識你。但嬲埋你

我都掛住你

金妹

咁嬲唔嬲埋我

好掛住女神bb

唔捨得嬲你
想摸摸你

又笑我 見完知道唔係之後串我嘅
曳曳小金

又想摸我

係 好好摸

我怕醜

掛你

約

等我做咩？

歪呀

食左雲雲啦你

明明占左未？

好慘

約未

又話加TG 貼左LINK原來fake me

聽故唔好駁故
唔信就唔好占呀嘛

約u

你都未幫me 占

免費唔使錢呀嘛

真女神黎架信我
利申:唔曳架我

真女神小金?

曳

no me

乖架

嬲妹都話你曳

唔是呀

你是

hea多陣要出門了

爽爽

你今日出成點呀？

你開左post?

秋秋

hug

嫌棄我啦

今晚

些些

踢完波爽爽

係另一個post

有

wo

不了
我遲下開post

餵魚魚呀

hug u bb

我既春爺😭

橙

嬲左

幾時b爐

你地有叫埋我

泥巧

豬

今日無食支

佢甩唔到身

金人

神人

你先係

我都未食野

你唔係去搵人食咩

叫我？

廢人

我都知

快飲

唔喎

我飲

太少 邊夠

一陣唔好醉酒體睇唔明

我要玩骰

快

慢飲

join?

叫

玩

想玩女

又飲

快玩

依加食了

你飲

笑左

你唔hug me 了

圓了

真心

未食呀

Same

有仔就收皮啦

食唔食到阿

係咪幫我翻譯

一齊估

精

飲啦你

無得食士多啤梨了

嫌棄我

占下我地幾時可以生十個小馬馬

我食曬

你同雲雲生

仲有一甩

禾要呀

留粒比禾

禾架

幫你留5秒

完
我的

☁️出黎隻揪

我衝梗黎

🏅

留名

橙了

感情？

佢自己生

對

新人留名

同你

抽左五張都係雲雲

出黎！！！！

有仔就咁串

仔係唔係肯德雞老伯伯？

我要豬豬

你串我先架

無呀

我有話占咩原來？？
無咩想占

你有仔

糖糖hi

我都無串你

算 占完馬馬就收皮

幫我占

我要摩摩

今日到浮仔
聽日到我了

你知道我是誰嗎

又恰

放棄了 我都唔準既

咁又唔好放棄 每一下心態都唔同 都會影響你既占卜

幾時得閒

而家

約啦

我殘得要命 小金靚

珍！

ok 出黎啦

出左了

我做拍片果個

我愛人

日日都好得閒

呵返

every day free

快啦 等緊你

攬住

攬未

攬我

我都係街

唔洗番工咩

我地tg再約 或者ig direct

放工就得閒

陪個fd行緊街 佢試緊衫

我想攬哂你兩個

我幫佢試

約食夜晚

我fd a0 啱？

岩

想識

一聽到a0就吸引了

唔介紹

😠

留返狗姐攬

攬實

邊到

係你面前出現先

好

下次表白

冇人

自殺行為 我實死啦叫我表白

雲雲go

巴打支持你

why not

邊有人會搵我

真毒報到

講笑
傾下計當識個朋友囉

試下姐

屌仔

偽毒

屌屌

應該得痴線佬

痴線婆都有既 出面咪有個癲婆

撚屌

你放過未

撚撚

食左三哥
好滿足

浮雲哥

想放

大大

三哥係咪出左燒茄子想食

你最乖

我都乖

嘩講起就嬲之
除非你真係好鍾意食茄子
唔係唔好叫

好難食?

唔係
只係賣相冇張相咁吸引
同埋唔值19蚊

梗係啦！想跟你學叫春

辣姐

畀浮雲嫌棄

叫春都要學

佢恰9我

人叫春冇女
你叫春有女
唔跟你學 跟邊個

我唔嫌棄

我叫極都冇

都係屌仔好

叫春有女
有神快拜

木女

下晝講D金莎講到而家12點仲想食野

fake plastic

有女仲得閒理你咩

皮皮終於出現

食
宵夜

仲唔訓

做浮雲女友一定好幸福 全部時間都擺去條女到 希望雲巴快D cow到女

fatfat

me剛放工，
沖涼

其實係 點解冇人肯做

新人報到

狗姐

我係新人 唔係狗姐

唔可以呃人

我改名換姓

新。狗姐

竟然

新人

保護你

你好

傳說中嘅浮雲哥

做咩打粒薯仔

而家啲人好惡

🐟

又mon

佢衰

真毒

唔怪得冇女

你個名

冇禮貌

Boom閪你

me新人

講真野

我仲殘

你青春啊

諗緊改咩好

寶寶

全新返工狗

一番工就老十年比人問我係咪24 頂

做咩改名

咁啲人應該要問我係咪30了

過多兩個禮拜就返新工了

返咩？

聽到真係.....好傷心💔

剛好係屋企見到

辣

正

走辣

加辣

小辣

Tg同你講 為咗你我開返先

好食咩呢個

知道

做日比兩個同事拍左幾次膊頭
其實我好憎人地掂我

下次掂你

女同事之前成日拍我patpat
恰me

你佢

抽水

應該係鍾意恰me
me怕羞

我番工都成日比同事摸

rich

叫我唔應機

應咗

支

我有少少嬲囉

帽嬲啦

而家多多嬲了

帽嬲啦！！！

超嬲阿而家

Why

因為佢遲覆我
仲唔訓？

Long Island around the world jager bomb
白酒 即醉

順便出車

鳩沖了

一早起身去拜山

番工啦

飲緊茶
等等開post

訓咗唔知醒

我唔愛你

我都要

返緊工冇野做

我愛你 愛到要生要死

你都要返星期日？

開心

整返個濕吻？

劍哥

我都要返

一到日都返
打兩份工

一齊扮工

冇得扮
我返餐廳

辛苦了

同我一樣

你唔係無業咩？

要啦

我指個陣
今日返pt

巴黎鐵塔反轉再反轉

有咩pt介紹下

咁勤力 夠訓架啦？

竟然係咁

日日都十二點訓七點幾起
明明返九

今晚幫你占

本席宣布今日繼續頹廢
睇marvel過日子

marvel

今日想j多次無限之戰

除左窮 乜野驅使你返到7日

食左飯未

bbbbbbbbb

成條timeline再J LA

J 到ant man停左 搵時間再繼續

垃圾

窮既女同事

咩pt可以番兩日

成條j好累 marvel馬拉松

辣豬上線了

你想返咩

係呀冇錢

唔識你

有咩介紹？

有人養你

冇

Where

無時間

美國隊長d肌肉好正

你唔愛我喇

我要求點名

得返我真毒

Ptbf

Hi

我做

bb

食屎個尿袋好似差唔起咁樣

yyyyyy

寶寶我趕緊返去訓

豬豬要訓了 88

咁早

@某個好愛你既user

唔準

Yes sir

Not me

No y

係你啦！

唔係

唉心累

歪

無力感

做咩事

純粹個人頹鳩

Like iron man多啲

或者你好愛佢

你去左邊

我訓醒了

我早你1個鐘

好累

今晚再訓

應該會

你朋友

佢幾時做我女朋友

豬仔餃

覺得點

好累啊

很好 招募佢做我女朋友

今晚要再訓

你琴日阻止我

Ok

I won’t

唔要狗姐了

狗姐拒愛

狗姐咁好 係難溝啲

agger

狗姐唔要我啦

我要琴日果個

溝佢

ing

一個爽咋

習大大大大

你今日飲左未

等你陪我

想食餃子

食啦

太多了

今日未到你

習爽

柚木人

在

到你喇

走

悶呀 餃餃

我煮緊野飲

係咪比我架

追擊到我幾時

你過黎食
我焗緊牛柳粒

我又要

留比我

痛架！

抵打

咩喎又打 日日都打

拒絕我
巧橙

好好味

留一粒比你

我果份呢

一粒

都無串

咁少點夠

都好

給我一個理由放棄 當時做的決定～

咁要唔要

好食

好悶呀幾時放工

男神呢

都要打

我要你朋友算 你自己食番

聽日先要番工

佢去左玩

打死啦

要發洩

聽日都要番後日又要一早去上堂

我唔係比你發洩架

下次 me出手

但你有仔

呢個星期都冇尖 聽日應該唔留公司 直接去做下尖先

乖

今日係我架

係阿

想請個ft

我又發

請到先得架

有冇介紹

頂得順？唔攰？
唔攰咪去做下

有我就請咗啦

個個都恰me

🥇

走了

陪你藍

陪我溝女未

我琴日比左個群你 你自己唔入

頂到掛

joim

唔請pt

搵個目標黎

呢到揀個

你揀先

果度搵ft

識揀

太多工作經驗 唔請

召喚辣姐

辣姐好忙

我要做佢男朋友支持佢

飲

仲有香賓同啤酒

香賓

自己飲唔曬

冇晒血色咁

我唔病 有時都會咁

所以我好番了

我琴晚都有好返一陣

我都有！！！

下我冇

998